有冇(末代)會考生依加仲讀緊書？

pt讀書又好，ft讀書又好，入嚟吹下水啦。😊

我讀緊pt degree yr1

我想搵degree讀要點做， 我真係乜都唔識

得張hd

有，唔係我，我朋友讀緊full time degree.

你咩科？平均分幾多

你朋友year幾？🤔

business administrator （舊制）
如果hd只係岩岩好合格。。。
已經做左3年野。。

我知係好伸手架喇， 但係求人俾個方向我啦

舊制HD啱啱好合格即係平均分40
再進修會唔會好難跟得上？

nursing hd en仔

defer

鏗哥
仲要唔係末代
條友依家仲讀緊year 3

駁唔到

佢唔係DSE嘅咩？

護士學校？🤔

佢考AL廢得濟炒晒 要入ive嘛

驚呀 但唔讀書又加唔到人工

Ft final year

Master year 1

Postgd yr 1

degree final year
會繼續讀

你試下報Ive top up先

想讀返書

好想讀番
利伸 AL 炒晒 ， ASSO仔
點先讀得番pt

AL 合格率得 40%

我都係ive hd
平均分 拎 credit
係咪得返 top up 揀

我個年 All pass 得 16,000 人
我仲要唔止 all pass，早一年出世入左 UST N 展

當年收分最低係 UST Engineering
2D 3E 已經入到

Pish

我朋友
asso升上去
讀緊full time degree Yr2

PT master👋🏻

好波Ching

Bachelor of Nursing Year 4😬😬

係真唔係呀？入到都讀唔掂啦

Mphil yr2

當年14分都無

我8分

16 分--> SPACE --> CU -->今年grad

defer 一年幾lol

93 巴打？

當年會考7分而家year3緊

Ching 邊間？

三大垃圾科final year緊

會考得9分
U入面聽到我冇考過AL呆左

一樣9分

Yes

屌你老母仲未考完final

星期一🌚